[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (64)

好慢

正皮羊大錢

賤b

呢句唔可以用的

金身護體

用完呢句就會變身

貧巴點睇愛華頓

無遙控器

所以得我用

kai先些牙啦

鋼GUM有無睇逃恥?

下體角大
人在日本可以點買

鋼狗

侯城[0/+0.5]
中岸水手[+1]

不了 私伙野來

垃圾鋼

伊蒂哈德+1 有冇同路

冇

咁多場波就咪揀衣場垃圾玩啦

行撚開啦日本雞

屌你泡菜狗

白禮上盤穩？

呢句真

友誼波都買

睇路 賽跡差

冇意見

友賽真係仆街唔好喊 仲要係季中

對唔住囉-,-

表情撚

表情撚屌

冇人買香港仔？

唔得--?

好擔心佢要入青山

iu bb呢？

友誼波小注冷門

same load,買埋主贏

緊加要大注

等埋陣容先

馬體讓一

貧巴今晚重心係咩

貧巴在哪兒

尼個問題每日見最少廿次

啲人跛 唔識自己追post

啲人唔追post

主主主 自己搵啦 on9

貧巴講左米禾奇代好多鑊

最後一注

你幾串幾

侯城角大有冇同路

5x1

整條4串5 買完瞓覺
希望瞓醒收錢

試下分析2場先

第一場布里斯托城(0)

論對賽/近況主隊都佔上風 客隊近幾場都係受讓平半仲要作客連敗
今場竟然只係平手盤

第二場 富咸 (0)

雷丁近5場主場主勝 馬會仲開平手高水未必太著數
所以 雷丁 不了

紐卡素

咁快買定

新手lm求水

半大

最近沙皮巴有無出現過？

曼聯

下午講過
而家講多次
紐卡素[-1/-1.5]
好快落到轉盤
PS 有個扎鐵佬訓左身

屌你

1:50 水手場波 黑哨

Gun

多唔多巴打買白禮頓盤？

經常早飛

貧巴點睇雷丁？

冇信心
試下大波

賤b跟佐你米禾爾
唔洗度真好
btw 老鼠easy money

唔敢亂買
btw

不賭系列
甘馬雷斯[-0.5/-1]
白禮頓[-0.5/-1]
葉士域治[0]
赫斯[0]
愛華頓[0/-0.5]
富咸2.5大

山雞對咗 睇好和

貧巴，今晚係咪米禾爾串羅奇代爾？

係

估大炒

雷丁果場可以用車神理論

訓醒睇賽果

白禮頓有d伏

但走盤機會都幾高下

追post 見有人話去左旅行

貧巴，星期日696買唔買得過

去左秦國

好似係

白禮頓 拖肥 有無同路

yes 芭堤亞

好似唔得
盤唔清晰
應該會買川崎
盃賽+中立場冇信心

El 1️⃣1️⃣ elegido por @Simeone: Moyá; Vrsaljko, Savic, Giménez, Filipe, Juanfran, Saúl, Gabi, Koke, Griezmann y Gameiro
#IttihadAtleti

跟左貧巴
訓醒等收錢

有冇人同路鴨巴甸？

想要黑絲

唔好撚入啊

我都買咗

陰蒂哈德

白禮盤串紐狗盤好似幾穩，雖然低水左d

半細又出發

有冇巴打好黑 我買你對家盤

賭運

開左波未

一日睇唔到鳩蛇注碼 一日都唔知係正定反水

Hi

有冇候城fans

夠黑未

Miss拍拖post巴打

會唔會有辦法搵到link

反手幾多十個

一陣玩唔玩盤
買你對家

01馬體

個款好似等爆咁

goal

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
返生了各位

原來無即場

要等到咁夜先有波

馬體快d入多幾球

係咪冇post cashed左個d

原來account沒錢

呢幾日未贏過 有無人買我對家
暫時想：
電J
羅奇
卡迪夫城
布里斯托城
鴨巴
車士打飛機

紐卡素呢

me

下體再唔入我屌撚柒你老母

白禮頓封盤

做咩封晒盤

唉唔知啊 腰斬掛

....

咁咪買唔到角

過緊數

想輸刀吾得

屌你老母又半一

11馬體

你刀5識輸

1-1

白禮頓場波因為大霧取消咗

2:1

21馬體

2-1

屌你牙

不賭又然

半客

下體會

馬體會都冇心踢

nba

比多球

派我lm

半3全3我唔叫皓賢

Cashed

半場波膽2-1 40倍

係沙地踼
atm班人冰識踼牙

派

是日笑話 下體會

下體會友誼波伏嚟
舊年中咗幾次
唔買友誼波

雞仔注買半大咋喎

伊蒂頂埋佢

買左3/3.5球細表示可以撕飛訓教

希望中

半3全3 多謝合作

3:4 客其他又走近左一大步

屌你老母細波

半客/細1分鐘死撚晒

我個客 -1

咩事

愛字頭咩陣

天氣問題 條過關即時冇肉食

3球完場啦屌⋯⋯

不了

比多一球先啦Ching

Thanks

唔該貧巴

好耐無睇愛字頭 原來個華西過左黎

爆撚埋全細

派？

布里斯托 回得咁急...

屌細都爆埋 冇錢過年 聽日屈係屋企算

愈冇錢就就愈壓力
愈大壓力就愈想賭
愈賭就愈輸
愈輸就愈大壓力
好辛苦

賭來做乜

打飛機算啦

想贏錢 想唔低頭做人

英超買咩好

2-3

英超 不了

當你賭緊既唔係閒錢，係你輸唔起既錢就會咁snowball

下體客其他，抽一個派200

Lm

無閒錢咪撚賭啦

lm

最後100

一定要中阿

比多粒啦

我

愛華頓回飛

4:3

Fake ?

2:3 now 88min

4:2plz

找卡數1:0

愛記半大全大

羅奇1:0

羅奇1-0

同路巴打

米禾

竟然 紐卡素

富咸sure win？

愛記作額例膠

米禾1-0

上場贏完李城

馬體會派彩未 冇錢買波

Mac jj邊到有得睇波

2-0

YOUAV

hull 1-0

候城1-0

拖肥

愛字頭

老虎仔屌打

hull禁住打

愛記成班腳軟 無組織 猜唔到上前

guimaraes

候城主場少角+愛作客少角....不如訓？

訓身角細

屌，拎一場黎講
睇開超都知架啦
李城上場無mahrez, verdy, huth, fuchs, dwater你又知唔知？
輸左波先出mahrez ja

一講就有角 入唔入好

佢短時間內 再有角 馬會轉盤咪入角細 可以試下

紐又現形

找卡數

我估狗會都睇好角細

垃圾紐卡素

咁靜呀

狃整個半主先啦

3:45全部開主第一粒

兩隊都好廢，乜柒都買唔落

愛記班垃圾 帶到個波死哂 都係唔肯出波

係屎

愛字頭作客廢過狗

你講完就入波啦

比多粒 愛字頭作客廢撚過狗

屌馬體會遲派彩冇買到半大

甘馬雷斯

半大咁都有錢收

多謝你燈一燈

笑左 候城烏龍球 睇直播

仲要OG黎

候城og 無睇錯既話

個龍柒左半場
自己打手鎚失手

唔敢肯定 但直播我睇係個龍想打個波走點知hi唔到入左

找卡數板板聲入多兩粒

侯城隻猩猩應該係咁多隊最垃圾前鋒

交波無 帶波無 速度無
唔識走位 心囗控波都甩甩下
頂波連位都未企得岩
仆街仲og埋

龍門喎好似

找卡數拖肥

紐卡素入未呀屌

龍門派膠打唔中，之後條友og

卡數單邊9角入多幾粒啦

佢阻住龍門打手鎚

米禾爾入多粒啦

甘馬雷斯但一邊屌多球

係條友頂埋自己個龍到 搞到龍門打唔中手槌

派ME

總之條友真係好廢

羅奇代爾 比多粒

英冠唔好咁齊心啦 全部和緊波 葉士 卡數 富咸

有無人有留意貧巴話mkdons可以小注 依家3:1緊 我買唔到 今朝已經all in左

甘馬

本身想買但臨尾揀左卡數

甘馬絕殺

即刻入左

1-2 goallll

找卡數對家紅左 希望入波啦

米

咁樣贏
巴打有冇睇

入多2粒

半3全11 好波

屌你老母鴨巴甸 買你果陣唔撚入 唔買果陣又贏

卡數2：1

差一粒 2:1

無 睇緊愛華頓

找卡數主其他啓動

仲有愛華 快d入呀

英超英冠英甲全部主入先 有路捉

米對家rc

米2:0 + 對家紅

Castle one more !!!

一齊叫愛華啦 我知你買左

有無人知白禮頓個場咩事

羅奇代爾 是但一邊比多球

天氣問題改期聽日踢

卡數屌多粒拖肥屌多2粒

候城球罰球靚到

太大霧

我見你買幾大下 祝你中到啪啪聲追數成功派錢俾大家happy下

咁聽日踢仲係咪跟佳蛇心水？

承你貴言

支持

雷丁又斬

唔知 要睇下個盤有無轉

雷丁搞咩

有咩？

梳士貝利全大抽一派200

齊齊羊狗會最開心

From twitter

羅奇代爾入好了

拖肥請贏波

有無人知雷丁搞咩個中場休息休咁耐

半二全二硬

Hull入未

爬文啦

屌佢老母條6x22有兩關腰斬

斬左佢啦 係咪唔會開番

入佢老母

365 mo jor, dun know yet

今晚英超至英甲全主勝！正

呢場波似仲有得入

米2：1

Newcastle 唔好咁撚老土得唔得 比多粒啦屌

求斬 派100

米lead 多人一粒好嘛

米 入粒

梳士貝利入粒啦

米頂實

卡數拖肥生性d

拖肥抵撚死

拖肥2：1

老虎 2-1

4.1 倍missed

喂呢條友d罰球好勁，一買2.5大就入，兩球都超靚

候城啲fk好高質

個罰球射得靚

拖肥做乜尻

下下呢d位犯規比人射

赫斯請爭氣打和 差你炸

集氣梳士貝利入返粒

LM

呢條友mark實佢，應該係侯城最好波果件

卡數3：1

屌差愛華呀

最多一粒咋

卡數，米禾，羅奇頂實拖肥反cupfatc

愛狗求輸半

拖肥求輸半 葉士求入

我2條飛起碼一條叫糊先快反cup拖肥

一叫就入波 葉士好波 拖肥都要加油

我都差拖肥 俾我走半啦 你條大飛中喎

全部開主 正

做乜姐你

道友巴又收萬七

羅奇大了

羅奇補番粒買左-1

羅狗大 巴打 派我啦

米禾爾我屌你老母

打多個唔開-1

頂撚住呀主隊

你豬條細飛都收番晒 恭喜

米禾 羅奇 頂實呀

無撚用啦
米

羅奇大波巴打記住派唔好走數

巴打2串1

米 3:1派500

今次一定要派我

雷丁腰斬

愛字頭食角 黑到

lmmmmmm

拖肥無啦 俾hull禁住屌

呢場真心黑 hull禁屌拖肥

唔食角十撚左啦

雷丁退左錢

候城贏波我戒賭

買左10.5b

10.5 b上呀

紅2又點

基寧 2rc

紅兩個

假波

快d派錢 要買士砵亭細波

係唔係單刀從後踢個隻紅

士砵亭角細入球細 有無同路

輸撚哂

老虎2-2

上呀拖肥

2.5/3大 cashed

入多粒呀拖肥

輸半心足

屌我條半大過關差雷丁 你同我宜家先腰斬

多謝貧巴

雖然羅奇讓唔到一但幫你叫

-2c

恭喜道友既收大注 應該追晒條數啦你

-1c

雷丁踢完半場先斬
而半場0:0喎

咪過唔到囉 早啲斬咪有得回水

食角就無角大係咪真理

佢半大過關 完左半場先斬咪斷左囉

拖肥入多粒收多700呀

爭一角

唉又去翻起點 食角正仆街

廢柴拖肥

10.5s 頂到瀨屎

就係角左一角

可惜，比馬會低水引左去10.5大，聽日再戰

死廢鳩猩猩

零作用前鋒

追到聽日有d心水
宜家訓先，士砵亭10.5b

聽日等你心水

士砵亭細波

中堅一腳洗，佢望住波落又唔迫
一係一野大大力撞番後
來回幾野清唔走就2:2 了

你老尾訓醒睇到馬體會2:3嬲撚到

5串1差佢果關

以後-1客係派錢屌屌屌屌屌屌屌

Sporting同尋晚賓飛加一樣
1：0 吊到尾

希望係咁 買小小no goal先

再下場呢

士砵入多粒

12c

14

客下一隊啦

試下15.5s

16c

角王

多謝留上話1:0既巴打

真係1-0
士笨亭同賓菲加一擔擔
好彩買左1:0

葡盃依啲撚屌盃專開下盤

5.5倍 無柒頭

雖然一場取消，但恭喜羊錢

用貧巴兩場心水串自己心水 中左5x1
又要多謝貧巴
月尾靠貧巴追返條數 仲有錢贏過新一年

好運姐

恭喜 我都羊 大家齊齊羊

4x5

一場取消

兩場低水

一場輸半

無限200起機大法

謝貧巴

貧巴

想問下取消果場遲下踢定退飛？

Why not both

屌，咁咪斷左

取消果場遲下踢同退飛無衝突
飛照退過關當1，場波斬左另擇日子再踢

貧巴萬歲

多謝巴打

屌愛華頓連送分連子都贏唔到

巴打好眼光

新手留名

絲打好波 幾廿倍

真心勁

收幾錢

澳職點賭？睇占少比料

應該有幾萬

馬會點解要搞咁耐 好想朝朝起身即刻睇戶口結餘

今次買佢對家你敢唔敢先

有丁絲打勁阿 求派

勁揪刀仔鋸大樹
點解6串42d倍多咁多既？

求派

重心一場

31/12
Southampton 10.5s
Heavy bet :
Woodkwungwood Soilgebamboosze 10.5 11.5

Please don't forget to quote (if you know the answer，thanks Kxxo)
No need to check check check as they will get the correct answer and quote for all of you

今年最後一日，希望大家未來可以平均地正數。
以下是我個人純粹地舒發感受
呢個月多得jer我果班人，少d上水都好，人都健康d ，有d真心朋友(雖然無見過面) 但至少會msg一句or pm你:

唔好理d無聊人，由得佢地jer啦，jer到悶佢地會收手，繼續支持你。

多謝曾經說過類似的你們，很感動和窩心的。

不過我想講jer得最勁果幾個就係之前pm我msg我問點睇角球點解咁睇個盤口，我都有答你，自問問心無愧，就係因為我當你係朋友先答你，當然我仍會當你係朋友，雖然唔知你係唔係。
如果你地覺得我d語氣太囂張或者令你覺得唔開心，我可以講對唔住，我自動收聲。
我唔明點解你jer完我某d野，我都已經唔講，你地又繼續jer，可能你地想發洩情緒。某一d人瘋狂反手又唔jer，(唔係講森林哥，唔好誤會)反而恰我弱質女流

Anyway，大家目標都係想贏馬會，希望大家每個月平均地正數

比丁絲中埋頭場百米真係不得了 弓喜弓喜

淨係6串1 一條已經600倍

今日打算重注3串1
車上盤+些上盤+鳳凰上盤/西布朗下盤請求大蛇指點

Ky神 感激

g持嘉欣2016最後一日齊齊羊

終於有

Ky

Kayan返黎啦

曾經都叫過你出數
搞到你比人jer
真心對唔住你

最後一日終於識解謎

今晚將Kayan串貧巴心水

聽日就約經紀睇樓

想知wood乜果個

求計數app

足至寶

巴打用咩輸入法？

速成

應該諗到喇掛

未 再比少少tips

溫馨提示: 等Kxxo 比答案

倉頡打字快啲架喎 雖然係要知曬咁多個碼

got it . thx巴打

嘉欣真係好好 祝你生意興隆 打爆左馬會記得關照巴打

事後反手唔jer jer事前水 咩撚野心態
就係你班仆街搞到波po無人出心水
你睇 紫貝都比人jer到淨係事後
唉

哭左 唔知個kwung係咩黎

手足check e mail

倉頡個z好似係百搭

kayan

sent email

些上盤+鳳凰上盤同路
車必勝，但唔知2粒得唔得，機會偏高
西布冇意見

貧巴今晚重心係些?

道友又斬鳩狗會

頂 我都唔明 有冇提示

右邊個個都係唔明

我信正氣車
咁我直屌3串1 1皮好定3串4 2500一注好？

支持巴打你 中左派我ok?
利申職乞

遲啲先出

3串4好似穩陣D
BTW G持

其實想要史篤城下盤

想問下貧巴
睇呢個落飛 / 讓多左或者少左咁睇 有冇用？

睇你頂唔頂得順輸一皮
輸得起就ok

我唔理落飛回飛，除非因為成個陣副選明放棄咁先有影響
讓多咗呢啲唔識睇

係咪睇初盤多？

Kayan點睇今晚我曼？

我都覺車仔初盤唔開1.75有啲問題
所以想要史城

水手 墨城 1球盤

似走盤

贏一粒定兩粒嘅問題

成篤屎對利果場

如果一定要搏呢場
我會揀車

識買了

多謝貧巴，今晚再中再派

我對正氣車都有信心

Thx 串埋紐狗 cashed 最衰唔夠膽串埋 米恩

貧巴今日買咩
記得你琴晚出左早飛三場 但搵唔番

尋日又中哂

佳蛇

鳳凰，些另一場唔記得

另一場咪琴晚既米禾爾

決定點串？

道友巴可以派埋嗎 你呢排斬咁多

我有買米恩
不過單頭細注

早晨

小注跟貧巴執到兩餐飯 多謝貧巴

連續4日重心全中
非重心都幾乎全中
有啲擔心可能就來炒
特別係今晚啲重心係哂垃圾蘇超到

中左實派

我唔等聽日鳳凰些上盤，車上盤同西布朗下盤

Cdrom入黎同你打打氣
真係炒都仲係正數

支持你阿 見你追數追得勁快...

澳假貧巴買咩

其實ky d 角係b 定s

有人解到嘉欣個個未 比d提示好冇

繼續中

過一個完滿既除夕

多謝支持

佢夠勇

利記2:1曼城
點睇

feel到要中了

上盤，不過似走盤

呢句真 好大注 道友巴應該好刺激

我要過一個完滿嘅2017

直取讓和

你用其他輸入法試下 但係角係b 定s

我今年新年到10月玩打魚機輸左10萬左右已經無錢剩，我宜家都係膽駁膽架咋襯仲有運仔先買咁大

支持你既運斬爆馬會

係咪4隻字

記得留啲本
唔好all in

Ky感言

打魚機輸10萬

十卜十卜 支持

好刺激架黑起上黎5分鐘內輸1000蚊，但都可以5分鐘贏10000幾千

我好少上水
但一直都有追post 同跟你啲水賺番啲
希望你會繼續帶領我地贏馬會
多謝你kayan

多謝貧巴
Btw有無人可以比啲提示我 ky個word好難解

十卜+欣

派我

唉，喊咗

水手食撚硬啊今日

都唔知有咩好jer

多謝kayan 終於解到碼

其實係賭場定咩

識賭錢嘅都唔會jer波po生神仙kayan姐啦

heavy bet 點解

機鋪

屌你 英文都唔識

嘉欣 對不起

樓主贏大錢

十一點前四場 墨城 些狗 錫菲 哈特斯 巴打們點睇

想知

李斯

真係撈魚仔部機
賣幣換錢？

想知點拆

我淨係諗到李斯 諗唔到第二個
有無巴打救蠢人?

海綿寶寶個隻，宜家唔用幣用嘟嘟卡架，詳情唔方便講咁多未玩過唔建議玩

wood kwung wood咪姐係木弓木囉

kayan我愛你

屌係喎

Bamboo 是 粥

乜唔係一個黎喳咩

個字好難打咩

明了 原來係頭同尾果隻字

得一仲想要二 大貪左d wo

ky 角會b定s

呢個問題相信唔會有人再答 問左幾百萬次

答你果D只會係助長伸手黨

S please quote

你睇我個user name就明

唔好再答

戒賭啦

就係睇完你個名先講果句

好耐冇入機鋪了
淨係玩馬機

本身我淨係解到個李字
解唔到下面果堆字
所以以為有兩個

總之打魚機比角球更魔鬼最好唔好接觸

李字 下隻字解唔到

比角球更魔鬼真係不得了

土戈竹尸 ge難推出黎

agger

Kayan appreciate it

點解sze係戶
真心想知

蘇超開角球 多數有伏？

尸讀sze囉

中文差對唔住

thanks

仲要10.5b 高水

頭關同尾關有機會走盤

有無邊場重心

差唔多

thx貧巴 gun

貧巴 些路迪個埸你真係買-0.5/-1 機會大唔大

唔大買5x1做咩

角球非強項
勿跟

好 已follow

得返$200

gun kayan定貧巴

串埋佢

好

燈占係咪要左墨城

668 3串1同嘉欣重心2串1希望過肥年

係
估走盤

LM G持

留名等派

巴打點睇般尼讓平半

G持

不勝

燈占頭場都讓客WOR 驚唔驚

Thx ky

不敗補和，8成贏面
逼害椰子

200跟左貧

再用哂其他跟ky

發了發了

祝各位一齊羊爆馬會

都話走盤機會高
驚咪串少一場囉

第一場同路重注左

墨城大船？

趁未出去玩
又再上水多謝貧巴

無知一問

呢5x1 係貧重心？

想問下貧巴點睇利
利迷驚忍唔住支持愛隊

頭尾有機會走盤
其他信心差唔多
都唔錯

多謝定先

預咗輸先好跟
正路會斷
細注鋸樹

呢場個盤勁亂
懷疑馬會試緊新盤
唔想做炮灰
skip
利申：支持高普

多謝Kayan

祝大家今晚贏多啲 由16贏到17

跟左貧巴條5x1

支持貧巴嘉欣 另外貧巴俾個email我 琴晚跟你又然左千幾二千 派錢 希望今晚再黎

krw2bhnj7r@gmail.com

Check

貧巴艦 上呀

你琴晚有一關豬半 係咪無得派 希望你今晚全中

活力城 ？

派唔到 買200收500 今晚中到再派

我LM可以嗎

Ok ar 今晚貧巴嘉欣艦 跟左貧巴條8x1中到派5個100

墨城-1 1.74
黎緊轉盤

g持

一轉買水手？

你買咩

上場見識到水手個種廢

馬神

水手成日帶領我贏錢ga
雖然唔係場場買

點解做左神

你住天水圍？
但我係元朗玩

水手真係一時時
墨城最近有小小失態

今埸你買

小妹好肚餓
渣住無得食

我都唔知我點解做左神啦
btw 你又要上盤

客隊

如果今晚中哂2條過關會派10個300
優先名額已定
1.變身巴
2.大眼巴
3.貧巴
4.嘉欣
5.佳蛇
6.陳冠希巴
7.傻仔巴
餘下中左再定，希望中到有得派，大家齊齊羊

咁我可以唔買盤，買角or 1.5s𠺢

要啊

kybb
等陣等你開船

對咗？
希望走盤

G持 道友巴

Kayan 神
啱啱入黎冇幾耐
咩都唔識
真心多謝你分享心水關照
如果你俾人jer 走真係會好大損失
支持

多謝貧巴琴晚條重心

些路dick冇全格要jump了

多謝道友巴

多謝道友先

塞爾特心同墨城唔中要跳了

要同馬神貧巴對
我skip啦，一陣睇有無即場角買下算

嘉欣係女嚟

支持水手角大

真真假假 假假真真 有乜所謂

呢幾日賭返都跟左一兩場
聖誕可以買新衫

5x1 貧條過關中哂有25陪

聖誕
仲有359日

skip算..唔想同燈占同路

19Engine今日出唔出水

多謝先

卡數
而家開船去馬交 返黎再睇

水手呢埸 4.5角大 23.5角細
我睇好呢埸下盤 不過感情上就上盤
上盤認真起上黎真係炒345678粒
所以我都係skip

做乜你變成咁

裁判統計 上盤100%

包兄賭到傻左了

同路

已解thx

餓。。。。

Sorry 小弟唔識賭
我買500受讓平半2.28
和左贏幾多？

半格

自己煮面啦

250+250x2.28

自己計

我知
我想知點計

Thx

科拿老泥定卡hill

又係果句…跟左貧巴起身收錢

支持阿道友巴！多謝你先

水手反底？

有冇人玩開銀器,Goros/鷲見/菊池/lone ones
新手想入坑

支持 大家贏多啲

最黎一日啦 祝各位黎緊一年 斬盡馬會 日日綠字

貧巴今日最重心邊場

最後一日大家齊齊斬狗會

今晚同馬會死過 一係佢死 一係我亡

如果呢場有4.5中位同23.5中位，我以後退出2登
仲未jer夠？

頭場角大

人怕出名豬怕肥

留

支持 KY 貧巴

4場 哈特斯菲爾德[-0.5/-1] 上盤
今晚睇睇飛再買 同路可以一試

留名求派

11.5

登地

水手呢埸 1.5角大 27.5角細

唔中問我攞

中出水手+1

Ok

Kayan點睇頭場10.5 11.5？

咪理佢地啦

由佢啦 勞氣做乜鬼

d人開始jer，潛水先
有緣即場見

些可加注碼？

玩留

只有佢死

死撚開啦 都唔知你嗡咩

一係佢死 一係佢亡

要登地主盤？

中注啦

米禾爾好on9紅佐都俾人入
我個-1

係撚咁jer果d人 下下話唔中問你攞
你地係撚會比咩 咪又係縮 係度走數
有人放事前你地又唔撚中意

屌事前唔屌事後同走數撚 你地都幾好笑
好似人地心水阻撚到搵食咁

姐係你班撚樣唔係hkjc打手 就係賣料狗啦

個書包之前贏到開巷
後尾囂到仆街開始輸 而家淪落到要r存在感

澳職墨城盤
同燈占同路都係咁話啦

Quote 錯

q自己柒

澳職上盤屌你老母

又jer

jer u就梗嘅

好多水，但錢有限，點跟好

科拿老泥 定 卡hill

串起晒

話說有冇人知七漆柒巴搞成點

唔鍾意過關，過關成日斷一，慣左單場大大注炸落去

Ps: 大注=$100

係澳門做左馬交文

之前贏好大

賭埋今日就唔賭了 下年再見

輸左60個去做狗

順時間買囉

爭塞爾特人

自制過關

100 200 400 800
行欖

串咗咩？

咁大獲 之前開哂巷嫁喎

2個鐘先可以拎返d錢，睇黎真係要過關

卡

賭仔邊有好下場

我不嬲都係，贏左第一場既話，抽起個本再推

有無人睇球彩台聽到燈占把聲想dum部電視落街

i am so sorry ar贏左你隻豬
人是貪心的

而家做狗生活無憂，每個月有人送錢比佢賭
收到風果每個月有幾萬人地進貢

米XX+羅XXX+肥賓+boston celtics

盃先要啫

1349
賭場打手奇蹟

屌你老尾有聲

佢琴日狂串呀Sam

Thank you sir

???#
btw 人地好人地事 我仲衰緊arrr

應該唔係hkjc?

Banner出客盤轉頭掃主勝波膽，不敗

馬會啵，除左玩半場同fg ng,其他都完場派

香港人真係慘過狗
賭波都要俾人合法壟斷

夜晚無得玩，要倒數

早水試下

韋斯咸[0/+0.5]

咁未完場點派

馬會都有馬會好

水手細波

要同派彩當局確認
等第朝先派彩啦柒頭

入錢快

即時拎錢

屌係 全收cash 緊係快

好在無得透支輸爆廠姐

不過走地亞盤真係好好賺

所以唔串過關咪要等，但又未必等得切，結果死死氣氣簡返過關

係喎條友做左賣料狗

o bye

人講你又信

但馬會好似唔想開亞盤

但狗會d過關做得好

佢自己講啵師兄
咁當然佢無輸60個扮話輸左都無問題

半場角球

隻同進我有小小份😊😊😊😊

知佢真人乜水，見過樣

貧巴今日超重心唔係些上盤？變左登地下盤？

小弟入黎波台日子短，想問 「冰封俠」紅極一時點解突然消失左？

邊忽好
重點係抽水太深

唔抽深水邊有錢起故宮😂

Same la 企係馬主隔離個個麻

根據賭仔性格
私底下玩大左賭到含家產

或者戒左掛
但我信前者多

冇超重心
重心係登地
其實幾場差唔多

係喔
屌你老母狗會

今日有無手足去尖沙咀攬女

有女仲攬女

仔仔返工 係屋企閂埋門食自己 wow 神來也

比人jer走

是咪鋸和牛jar jar聲

貧巴點睇般尼主勝?

印象中最後一次睇佢post，佢話贏咗十幾個月糧

其實隻步步友，威爾頓，巴基之星我都有少少份
成日買佢win幫我贏錢

貧b 保頓 狼隊有冇想法

主不敗, 8成贏

咪同豬腦一樣 成200K

有乜好Jer
有錢分咩
咩心態

佢出水時個銀碼永遠都係18880，8800，13800，33800
好好意頭

保頓不敗，補和，似半和
狼隊亦似不敗，補和，呢場冇咁靚

貧巴愛你

收到 skip狼隊算

記得有次 冰封vs女王 角球對決
冰封話10.5s
女王話10.5b
冰封主動下戰書，話輸左派一粒膠比對方，之後岩岩好開10球

貧巴 打比羊上盤有冇咩睇法??

又到左all in王者嘅moment

邊有牙

不敗5050
半一補唔到

帶埋我

想災

口口推

4點有錢羊就可以落老蘭

屌你老母

執你C

有冇錢都可以落嫁

5理蟲蟲 我地自私去

新人交流下

奥咸 +1
錫菲 (重心)
打比
巴特里

冇錢落去煙花屎呀

GUN

蟲蟲多女

屌早早入注墨城先 仲落緊飛

支持下

我又要

些仔真係超哂班

尾三埸同

讓親起碼1.5/2

貧b是小妹的

其實墨城咁落飛法
真係驚驚地

睇睇下 其實覺唔覺墨城贏唔到兩球

水手種廢
寧願skip都唔搏下盤啦

5:2

不了 獨行俠

頭場 角大大船

1.8落到1.7咋喔

手足有誤會....
從來沒講過自己有女😭

等緊 1球/球半

要爆料了

主客和啊

唔記得CAP你圖

差d唔記得今日澳假開4點

THX CHING

今次水手主場都驚驚地

角大定細

平時都係450

重注左打比

小賭宜情

買左$6000客盤 希望有晚餐食

貧巴 想問問兩場

哈德斯非爾德上盤
韋斯咸下盤

點睇？ 唔該哂

1.4落到1.37

2016賭到2017

祝你好運

修安聯主盤

No!!!!!

兩場都似主不敗
頭場偏和
次場偏主

得就得 唔得就今晚過澳門玩

有無巴打賭單雙？

幾多本

其實過澳門都係娛樂
話就話兩萬本 但係澳門賭唔大囉

琴晚燒成典

G持手足

1001

咁快

就1001

輸成點？
其實賭我真係當娛樂 過日神
又唔係賭救命錢
加上我賭又唔只賭一樣 邊計得咁多呀

交下助攻

諗住打比連贏十幾場盤無死

剛收到泰國高僧大師發來的祝福：只要傳，不要問，就有運！

【石龍王的錢咒！】
โปรดเผยแพร่，
เทพเจ้าแห่งความมั่งมีกล่าวว่านี่เป็นข้อความที่นำมาซึ่งลาภ ถ้าท่านส่งต่อให้เพื่อนรักอีกเก้าคนภายในเก้าชั่วโมง หลังวันที่เจ็ดของเดือนหน้า ท่านก็จะได้รับโชคลาภครั้งแล้วครั้งเล่า
ถ้าไม่ส่งต่อหรือลบทิ้งไปจะนำความยากจนมาให้กับชีวิตนี้ทั้งชีวิต
หรือท่านกลับส่งให้เพื่อนสิบคนหรือมากกว่า
ท่านและครอบครัวจะร่ำรวยและมีเกียรติตลอดชีวิต
หากแม้ท่านจริงใจและห่วงใยเพื่อนรักของท่าน
財神爺說:
這是一條好運信息，九小時內發給九個好朋友，你會在下月七號以後好運連連~財運發不停，你將會和你的家人富 貴一生，別吝嗇發給十個以上好朋友，如果你真心在意你的好朋友。
見證奇蹟：2017年中開始幸運錢財擋不住，家裡有前三位生肖的請轉。不勉强！但，不妨一試！
首 富 : 豬，狗，鼠，兔
特 等：雞
第一名：蛇
第二名：猴
第三名：虎
第四名：牛
首富和特等第一名這個要轉，會好運降臨

佢問足球先生燒成點
足球先生琴日去燒野食

not u 問足球先生

hi

Sorry 自膠

笑死

對唔住係我自膠

戒？

頭場
主-客

風紀番咩工？認真問

NBA

幾好 但個staff一個人燒曬 好慘